00825 懷疑又想私有化

2 年前 用2$ 失敗左
呢排又有有心人收集
大家研究下

大家睇下呢十日成交量

橫行左好耐
十日內升到1年高位

推

LM

Lm

真係有料到
仲想收幾多貨

巴打入左?

幾年前d 蟹貨
最近佢交投活躍我先開post